收6s+一部

買比老人家，只要功能正常，小花可接受

Tg?